過4爆4.3+龍仔坐2望3系列（19）

邊個1001唔開post

Not me

潛蟲：My ambition cannot be stoped.（dse english)

你攞咩

fk龍仔開左個新post

咁典好

我都想知

你個post名

唔緊要啦攞唔攞到衫在心中

算啦都係推依個

我做人冇咩信心

搞到我開多個

=.=？
做咩比膠我

聽日放grade了
巧緊張

過1爆2

唔覺意爆埋4